有冇人用過 RIRE 黑頭清潔棒?

係咪真係work
同埋支野面個層唔會好污糟咩咁樣用法?
同埋一個星期大概用幾次?

留名等睇feedback

我都想知

主要成分唔存在令黑頭變好的功能

lm

提醒一下，依支野hktv有賣，平過yahoo團購

我都想知
上網都搵唔到review有都似係打手文

本來都想買枝試下

有冇實測過

磨砂咁樣之嘛
利申：用緊，垃圾，比左幾次機會佢，次次磨完都生油脂粒，黑頭又唔見佢少左，用梳打粉仲好

見網上d效果圖好似好正仲想買
慳返，唔該曬

多謝包膠

同牌子重有依個, 有無人用過?

梳打粉點用？

一比一開水，磨完個鼻再com保鮮紙一陣
沖涼果陣順手沖走佢